老豆喺屋企時你會唔會唔戴bra

唔戴又老尷
戴又唔舒服 sport bra都咁話

男人老狗戴乜撚嘢bra

唔會。因為我得A cup 佢唔知我係女仔

乳貼囉

唔會

利申：男人

only著t-shirt同底褲

呢個好笑

你係執返黎定點

粒lin會好痕

唔載

戴